你哋有冇同事返工係咁咳？

仲話冇出過境，覺得自己唔會有事

有邊個廢老廢中唔係日撚日係咁咳

and some on9 still pretend cough, they think they are funny

利申：灣仔番工，電子產品大品牌